好撚心啲餐廳冇人做嘢就咪開門啦

間鋪廿鳩幾個客 得兩個樓面
一係廚房煮唔切
一係就廚房出得切 都冇人攞過黎
攞到過黎都凍撚晒